\cvsection{Projetos}

\begin{cventries}

\cventry

  {Java | Programação Orientada a Objetos}

  {Sistema de Gestão Hoteleira}

  {}

  {2024}

  {

    \begin{cvitems}

      \item {Desenvolvimento de aplicação para gerenciamento de hóspedes, reservas e quartos.}

      \item {Implementação de consultas por CPF e controle de disponibilidade dos quartos.}

      \item {Modelagem de regras de negócio relacionadas a categorias de acomodação e hospedagem de animais.}

    \end{cvitems}

  }

\cventry

  {Arduino | Sistemas Embarcados}

  {Sistema de Cofre Inteligente}

  {}

  {2024}

  {

    \begin{cvitems}

      \item {Desenvolvimento de sistema de controle de acesso utilizando Arduino.}

      \item {Implementação de autenticação por senha com sinalização visual através de LEDs.}

      \item {Automação do mecanismo de abertura e bloqueio em tentativas inválidas.}

    \end{cvitems}

  }

\cventry

  {Java | Análise de Dados}

  {Sistema de Regressão Linear}

  {}

  {2025}

  {

    \begin{cvitems}

      \item {Desenvolvimento de aplicação para cálculo de regressão linear a partir de conjuntos de dados.}

      \item {Geração de métricas estatísticas para análise de tendências e padrões.}

      \item {Aplicação de conceitos matemáticos e computacionais para interpretação de resultados.}

    \end{cvitems}

  }

\cventry

  {Python | Computação Científica}

  {Ferramenta de Integração Numérica}

  {}

  {2026}

  {

    \begin{cvitems}

      \item {Implementação de métodos numéricos para aproximação de integrais definidas.}

      \item {Aplicação de técnicas computacionais para resolução de problemas científicos.}

      \item {Desenvolvimento de rotinas para análise e validação de resultados numéricos.}

    \end{cvitems}

  }

\cventry

  {Java | Métodos Numéricos}

  {Análise de Raízes de Funções}

  {}

  {2026}

  {

    \begin{cvitems}

      \item {Implementação de algoritmos para determinação de raízes de funções matemáticas.}

      \item {Aplicação de métodos iterativos para aproximação numérica de soluções.}

      \item {Desenvolvimento de solução voltada à análise de problemas matemáticos computacionais.}

    \end{cvitems}

  }

\end{cventries}
 
